香港的士9爆粗力撐中國

今天有支影片，不再讓中國網友玻璃心碎，反而讓他們高潮了！這是一段香港計程車司機與民眾的對話，但這位司機非常挺中國共產黨，更被中國網友形容他是直言仗義教訓「港毒」(港獨)。

影片裡可見這名司機與民眾對政府議題，秉持不同的看法。司機大罵對方：「叫美國人支持你啊！」、「一群人勾結美國政府，要推翻中國政府。」、「沒有人可以帶領中國，共產黨就可以。」司機直呼唯有中國共產黨，能讓中國富強，但司機一邊讚美中共，卻也不斷飆出髒話。隨後民眾問他：「你為什麼不回大陸住？」司機回應：「香港就是中國的！」、「我是中國人，我是香港人，為什麼要回大陸啊？」

這段影片攝於今年6月，而司機的講話內容，今天更被中國微博網友熱傳。中國網友們清一色都沒有出現玻璃心，紛紛大讚這位司機：「幹得好！」、「硬核愛國。」、「給這大哥點個讚。」、「不喜歡香港，香港人很沒有禮貌。」還有網友批評與司機對罵的大媽，沒有氣勢。

去片

香港係中國？陳茂波話唔係喎